他日小鳳姐魂歸天國 可唔可以唔好熱烈地彈琴熱烈地唱

小鳳姐都冇得罪大家
大家到時可唔可以高抬貴手

笑喪

飲解穢酒直頭要唱 飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝 喜氣洋洋 洋溢四方

吹 呀吹 ...

漫漫長路有包萬寶路，一包兩份煲

全部都冇人性